小妹聽日生日

咁岩想換電話
有冇哥哥可以送部iphone xs max俾小妹🥺

濠哥話送

who🥺

偷圖扮絲?

偷咩圖牙=.=搵黎睇下

屌你老濠

無端端要人送iphone

我送份禮物比你
魔王城通行證碎片1/99
技能:Tamara 衝擊波
負面狀態:慾漲耳粉(需要與魔王城內魅魔性交,否則明天日出會被慾火自焚而死)

...

收啦

罪深諗和弘夜宵盜墓的小妖，塵埃敵噴油阿里joy 傷心more

我祝肥豬員冚家富貴

燒幾部俾你

我送比樓主，pm我

連囝已發出最後通牒

唔知點解笑到收唔到聲-,-

屌你老母

出返去啦死臭雞

生日快樂